旧日经典：1997-7-1六点半新闻 - 解放香港

下一步，解放台湾！

話俾各位聽當年真實一面
當年落雨落到pk
大量市民在各大郵政局等炒首日封

董建華自己聽返頭4分鐘個speech唔知會唔會面紅

慘

睇其他電視節目會好明顯見到新舊不同
但新聞就覺得好似同而家無咩分別

「行政長官董建華在成立慶典上表示管治香港的首要任務是推動經濟，
他亦透露會在十年令到七成家庭擁有自己的居所」

六年之後：八萬五已經唔存在啦！